[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6148)

輕鬆

入Q算

樓下食撚屎

slow

收錢

屌你老母 買咩輸咩

怪盗蛇買咩？

利華算今晚難玩到

皇家蘇斯達 對 曼聯

軍情

皇家蘇斯達的傷兵問題，近期得到紓緩；早前養傷的大衛施華、贊奴沙、奧耶沙巴爾、伊拿拉文迪等主力，經已悉數復出。兩把尖刀奧耶沙巴爾、阿歷山大伊沙克近況大勇；上輪聯賽贏波，就是靠上述二人合作，炮製全場唯一入球。

曼聯近期只有保羅普巴養傷，早前養傷的艾歷拜利，上輪聯賽鬥西布朗經已重返大軍名單。中場靈魂般奴費南迪斯近況大勇，已連續3場英超取得入球。

皇家蘇斯達
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：莫亞（門將）、盧卡辛加利（中場）

曼聯
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：保羅普巴（中場）

近況

皇家蘇斯達近期回勇，先後打敗卡迪斯及基達菲。曼聯亦保持5場不敗，但其實和波甚多，表現反覆；包括上輪英超作客僅僅迫和弱旅西布朗，演出令人失望。今場移師中立場作賽，鑑於皇家蘇斯達今屆歐霸踢法甚為保守；曼聯近期表現亦平平無奇，「入球」細捧得過。

對賽

• 雙方上次交手，和0比0。

主盤 和波 細波

燕豪Fun
利華古惑

買喵好

頭資王係咪你條靚

頭機王先啱

益你算 皇蘇喇

同路跟你 最後all in

唉 2x1算

有錢祝中

跟我allin算啦

呢排贏幾多

-100

唔撚識佢乜水

講大話俾牛屌

識買了

冇即場唔買了， 羊多D

呃你做咩 上星期六重傷到中風

中風都仲喺度即係冇事啦 呃鳩人

買咩好

佢家姐用緊佢ac

中風啲手指可能都仲郁得

中風咁都死唔去 屌

大哥原來咁憎我

曼聯

買佢對面就贏佢燈閪黎

三場英超大波有冇咁好分

全上盤算啦

唔好喊

訓覺算 不賭便是贏

上波台係咪代表要豬錢

黑單老婆早

買完燕豪芬先見到

唔會咁黑既

改埋呢d咩名黎

信我就得

喂家姐 你細佬假派wo 你代佢派啦

邊度有cup到

你家姐aaaaaaa cup

佢..........

羅馬算

想買大波皇so果場

講緊之前 你無以為你del晒tg record我就唔記得

你又知

出水了

要咩

快

屌 上水了講錯左

火影哥

掃哂d加號算

有時應該堅持己見定係相信他人？

SG

平時當mouse pad用

屌你啦 old news

著名5毛黎

係

D熟既人唔見咗

比你害撚死哂

Teenager!

比你用忍術整死左

全部都生嘅？

我是

早晨

你好牙

想要曬下盤

出面49000平手但狗會唔轉盤

買咩？

我估 1-1和波

我都係 有冇邊場有信心 買兩場算 過關感覺會斷

戒賭了

曼盤

終於返嚟帶領

下盤好吸引又怕有伏

戒咗賭兩日 留返啲運今晚賭

麻麻地 歐霸多伏 參與下算

好掛住你地

熱狗對家 有冇人

佐助呢

李斯特城唔買唔好話識波啦

希望全上盤中

感覺仆街了

有冇反水?

李城半和
熱狗上盤

飛走曼聯同AC啦

尋日馬體咪jump

紅星個場好有伏味

咁耐冇上嚟 去咗邊

唉屌買唔切年青人 係咪好事

我要跟你對家

其實如果唔買曼感覺都大機會

我買咗

有冇啲心靈注可以講嚟聽下

唔係

利華羸撚硬

呢排夜晚成日都好快瞓着

獌2.5

心靈幾準

我見有伊巴先買

伯爾尼小男孩頂住

mg係咪都要左

除左熱狗 除上盤應該正路

佐助瞓咗覺？

李城對家fg

祝大家中了

佢買利狗

咁快

細啦

goal

皇蘇 紅星 年青人 禁唔切

曼聯次撚次個陣唔差 但出到黎屎撚到..
你唔買佢就無啦啦反底 不過對面有施華 最聯? 不了

贏到唔使賭夜晚啲波

後生仔

原來你利華10

你前晚講完no goal 即刻爆我記得㗎

買利華 秒輸

邊場好

曼皇蘇
2邊發緊夢

又比人秒goal

訓左

屌 利華搞乜

利華歐戰真係好撚柒...

屌你老母狗會 咁準時

係 不過想搏下佢正常不是利華比人輕鬆入了

過

高原主場

1 / 3 / 4 / 9

反杯la屌

G sir 0-1

利華 我屌你

曼聯FG 100%

羅馬快到

仆街睇錯時間以為2點開波

利華羅馬快半大

唉贏唔到錢=輸錢 收隊算

羅馬

係就好

兩場秒gel 訓得

買唔到=輸少左 訓覺算

個名有個利字嘅真係衰過人

狗會還我血汗錢

年青人咁刷得

乜撚野利華

跟1 3 live

希望唔好開到

後生個陣唔刷，唔通等老先刷咩

獌2.5b熱狗

波po好熱鬧

G!!!!

咁先係架嘛

燕豪芬對家

買左紅星海鮮酒家
震緊☹️

你仲叫我allin

獌一係刷角一係入波

咪jer啦

利華可以cup?

仲買咗咩

曼fg

原來係你

我城又想下半先入？

A米1:0

達狗出金章安就買阿狗對家 必中

即炸

閪喇 原來熱狗無傾

A米炸 爽

火影又燈

熱1:0

無都照456

又係你

儲左兩日 又jump

全部上盤西利華

紅星！

我屌 原來係你

全客贏波 快

買邊場睇唔清楚

李城又玩野 想半和

有火影

1:1 goal

熱狗goal

李城又單刀唔入

利追和再cup佢老母la

利華古惑

兒子生性快啲入多粒

以為利華嚇死

買左熱狗對家玩撚完

炸左？

想買賓菲加 不過盤路唔似 skip算

熱狗咁快入
角球點叫

差利華反cup

客勝24

咪再賭喇(角大)

定啦

李城A米 又踢 養生波

利華反cup 派ok？

火影買咗

買左

熱狗0c完了唉

真

咁你派？

皇so first goal 快

祝贏啦咁

後生仔2:0

2-0 屌

小男孩 gel

高原主場 勁到

年青人gel

垃圾福咁都唔入

老闆我了

我冇買到呢場冇即場

羅馬半大未

儲左兩日錢 又jump

曼慈善球王

屌買咗河粉咸2.5b
佢老母閪出埋d鳩陣

年青人

年青人2比0

華輸福個撚樣

利華cup一世球迷

利華古遜！

屌你年青人米能再入啦好能嬲 取消關注算

唉 乜撚野年青人

火影

明明利禁屌

燕豪頂住

俄狗刷角未？

瑞士超夠德甲打

Ac角大高水咁易

夠打就讓多啲啦 淨係半球

希望啦 年青人同你對左就買唔切 燕豪芬早買就同路想4

點解買個3場0:0

信撚錯左mg

利快cup

李城又唔識入波

a米入得未

李城角細細波易撚到

利華廢到咁讓人

買唔到後生仔就係咁入 有啲暈。。

曼狗又話大波既

獌快啦 隻垃圾福浪費好多機會

比人防反緊 買對家NG

曼連！

Brunoooooooooo

0:1曼

一個人carry一隊波

2.5

火影蛇中

李城半大加2.5b24

利華快cup

熱刺！

熱goal

估最後又係a米撚狗0:0完場

利華做乜撚 係咪冇唸住踢歐聯

我熱半大

高爾夫球入波

大聖

我熱咁勁

Psv

差李城

差羅馬半大

差利華cup

李城a米快手

熱狗9.5b我自爆

熱 繼續入

屌奶星原來奧厄個龍咁撚勁

羅馬又唔攻屌你咩

羅馬快入啦屌

火影有買 已針 瞓先

A米

安特入波雙

有冇人要咗皇家係咪Cup唔到

好似聽日對國米 估最多贏一球

入左49000 8.5s想跳船

平半都想cup咁貪心
你抵輸

熱 3:0

a米連半客都做唔到學人讓半一

想入1球 輸半 都唔得

A米入唔到就俾人入喇

唔好啦 齊羊

李城封乜

差拳王未入

一買就入
搞到買唔到

歐霸無VAR?李城對家又手球

羅馬456啦屌你

呢d低級賽事無

psv對家 goal

哇屌

5場半大

羅馬！

咁正氣

羅馬炸

屌炸 又撚半大

又炸

4c 獌

Psv呢場乜鳩野波黎
37分2:1得1c

點解g米同李城會1球都無

正氣冇買到

羅馬唔入畀人入啦

針

因為2隊出賤種

逼害羅馬半大加2.5手足

Psv又秒追和

psv nba

2:2！！！

熱狗易到

熱第四球快

皇蘇半大 1 100

有

lm

我

Support

李城半和頂住

LM

Ok

不了

jump得曼聯無3球

全和得唔得

Ac goal

一

A米我屌你媽

過關買咗下盤

A米終於有

條上盤5x1暫時斷隊賤種利華狗

買左熱3.5S 點頂

熱穿曬盤咁堅

Q

利華！！！！

Cute

利華做乜鳩

thanks

後生仔!!!!!!!!!!

易到

屌

3:0 了 安心訓

已死

我了

角細24

收史

咁多場得李城冇波入

上半場應該頂倒

羅馬獌快啲2.5

羅馬咁既陣都冇半大

你唔出水點玩

我場過關咁就比利華搞到含咗

利華原來後備龍黎

咪針左
你派未

李城肯入未

羅馬大波好撚危

好大機會開到 原本想入700, 發雞盲打咗7000, 跟住再想入就夠鐘了

下半皇so發力未

我條過關唔中

如果利華和到仲要cup 埋
就真係撚鳩賭仔

仆街李城 1粒都無 又斷佢

3-2

歐霸又係難買 半場都咁

買咗都咁話
Cup到戒指

燕豪fun個場凖備主其他or客其他

mg對家暫時全中

過關爭羅馬同曼狗大波畀次機會

先斷利華 李城下半場請456

我都叫緊羅馬大

李城半和

一見到佢炸咗球即刻慌到仆街

吊你老母 真心燥 燕豪芬食撚屎啦

daddy好波

原本想買熱角大x 李城大波 好彩冇買

仲有冇機

估唔到死左係利華身上

皇so有機

垃圾利華

笑撚咗 利華俾歐洲二三線波當狗玩

一齊叫羅馬大波

頭嗰條有機半格

盈b！

下半場456

希望

飛飛

下半場反cup

木

仲唔訓？

曼聯11.5big

關你能事咩死厹

薩克達搞咩
訓醒升撚左2個盤

聽日放假

Baby 好

熱10c我退出波台

呢條唔買 睇下會唔會先黎中

乜能野baby

安特啦

你個名

利華想點

................

想輸

成班燈撚到

你好撚準？

買你對面就準

喂4點買咩

買埋 似中

咁邊個技勝一籌

阿記

好

推薦安特

baby shark

你買咩

你新黎？

我skip呢場算

想知今晚邊個揸fit

3-1 利

廿八座大王

3-2啦 裝光纖啦基層

ie...

基層 冇錢裝

羅馬咪撚玩野啦

嘩屌以為你報假

利華仲有冇希望?

冇 唔想俾人當狗

羅馬2.5b開始絕望

禾xxx追和我食屎

ac

杯

屌.. 我是咪同左你同路先?

Ys

屌9你 死狐狸入未

...

李城廢撚到

熱收起兒子

對面冇泊大巴都嬴唔到真係講唔通

A米真係要輸 瘡撚線

羅馬依個陣咁都冇2.5b
降班啦屌你老母

撚狗波 唔好以為有希望

有機

熱狗客其他

利華做乜撚野 神奇更衣室？

收起左兒子

布 rc

49000 2:0

19000

魚拉特！

A米我屌你老木

又係般奴

3:4

羅馬2.5b宣佈死亡
唔會有咁多場大波
又針

李城踢唔踢架

霸氣杯唔買曼＝弱智

19000多5c

李城 a米 利華 比個機會黎

叫三場

垃圾羅馬

真 同路

同哂路。。

死狐狸下半射都唔撚射多下

冇諗過 直接全上盤算

垃圾皇so

A米送角 咁先叻仔

Roma咁既陣得一球 食屎啦成班柒頭

羅馬對家紅都開唔到大波？

12m ac

2:0

伊巴出黎救我未？

Goallll

A米贏唔到我會飛去意大利該個老母屌

goal ！

即場想買 李城對家fg

支持

屌你 利華跪求追和比我走算啦

羅馬今次真啦吓話

49000 3:0

魚拉突

你話冇人控制我真係唔信

點賭啊 比對家贏撚埋啦屌

3x1差李城

炸2粒 痴線

角大24

利華可否成功追和

好撚明顯強制唔俾開大

陣間四點有冇正氣波

6串1爭羅馬

李城果場想點

我曼正氣到

下 李城0:0？

熱狗5連c未

就係唔信

李城有料仲係0:0

年青人 3-3 利華古遜

利華！

利華撚狗

李城屌你老母入波未
對利就5分鐘3球 3比1
對隊垃圾比人禁屌

真係唔知點撚樣賭
見佢一有炸就知嚟料
睇住又炸第三球

乜撚野3:3
我屌你老木年青人

李狗穿盤未

大波？

賀芬咸-1

輸半都唔好輸埋

西甲真係過曬氣
隊隊岀到去都7
巴塞 西維 黃so

垃圾羅馬又唔撚攻

係 放棄了

屌你老母李城咪撚玩絕殺 上次盃仔嗌到聲沙啊屌你老母

利華都追到 得架！

牛年到依家 波馬日日都hi 要收下手了

前幾年咪年年西甲囉

熱刺有無機入多球？

1:55差唔多全部開大波 羅馬對家rc 都入唔到 仲要係咁炸 點挽

西甲隊出嚟搞笑

李城識唔識踼歐賽 屌你咁撚廢...

算啦買咗6場大
點都整翻兩場細

下水玩角大算撚數

李城唔入俾人入啦屌

獌-3c

所以咪話依家過曬氣

馬會估到我地會拎嚟過關

皇蘇咁廢呀

李城冇咗華dee 入撚到咩

獌第四球

莊家贏錢

曼8888888

上盤仲高水嗰個大波

李城想輸埋斷過關

9999999

真係唔撚賭
戇撚鳩

李輸十成 我命令你即刻入波

李城贏定利華贏難啲？

李

曼真係夠晒正氣

-1c

獌 3:0 仲刷

屌 買咗羅馬-1 穿 李城-1 凍過水

3:0都仲刷角果然正氣

賤種羅馬打多個都得一球

假球

屌你老母 全部腰斬

羅馬psv肯刷角未

垃圾球會 十年冇冠啦柒頭

炸撚曬啦 強制細波

5min 031 90min0:1?

真係賭到自己都笑
又差一關 又係羅馬依隊垃圾

卡斯樂達3:3完ok?

李城入未

買親李城都針

李城快撚啲入啦 你唔撚係諗住全力英超啊話？

請求羅馬空難

李城A米快快手入球

差1c呀獌

熱狗10c我直播食屎

李城識入波都換曬落去了

ac對家rc

求下羅馬唔該空難

曼聯仲想入波

李城有無絕殺

燕豪芬追和
李城贏波
其它賽果維持現狀
10 1 500

空難就有份

咁

心

L

4x1 有一關輸半有無錢收

買咗咩

李城a米入多球ok?

永久唔再買羅馬空難隊

點解冇

針 穿咗曼聯 第二球 同埋熱刺第四球

獌最尾1c咁難出呀

布拉加入未

又買過姦

入閪咩兩隊都垃圾

獌入多粒喇

買多一場唔信又針

李城唔入比人入啦屌

要咗咩

買咩

阿積士

曼-2c

比多c

好！

我曼9c卡死笑4

a米入多粒得唔得 對家紅

穩

後生仔 4:3

後生仔4-3

年青人 4:3

年青人！！！！

李城差dd

危

屌你老母利

屌你老母 果然假希望

吊你 半格都冇

終極角大日隻癲

曼10.5 51200

羅馬 2:0

羅馬仲炸唔炸？

可能四比四呢

垃圾羅馬撚狗撚到

一陣買乜我避一避

全部頂住
我條6x1就gel

炸啦 唔係好鐘意炸咩

利華真係終極撚狗

垃圾利空難

羅馬得頭5分鐘同尾5分鐘識入

依家先嚟入真係冇撚用

a米入多粒啦 對面紅呀頂

皇者曼

李城廢到

有人派未

曼 4:0

曼聯好正氣

個撚個都入 就係死狐狸唔撚入

李城等陣搭飛機返去睇住啊屌你老母

真係空難隊嚟

我要角呀 又入波

李城仲0:0

4-0gel

利華空難101100

李城個場0-0真係唔簡單

咁都中 3.5/4 我曼ng

羅馬空難啦屌你老母

真 gchi

咁多大波

多謝佢地 我5x1 收咗皮

0:0係到懶獨特屌佢哋老母

想貼飛gel了

仆街 買左阿積好似好撚伏

0:2都空難

空難啦羅馬屌你老母

+1

希望陣間都大波

買咗2.5b

熱41無人講

食屎狗炸兩球屌你老母

多謝李城，羅馬屌你老母

臨尾畀假希望我做乜

意甲>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>拜超

真係屌佢老母

絕殺啦臭閪城

A米全格未

我廠轉盤，信念注算

黑到癲 又食角

羅馬食屎啦

有無人要左呀妓？

拿玻里點睇

阿仙奴憑咩咁熱

利華3個作客入波 下場番主機輕鬆主晉

想要

有無阿jax

冇力叫了
強制細波

阿讓半一咁癲

A米我屌你老母

全格左

紅星海鮮酒家！！！

a米死埋

中間好似炸咗兩球

ac輸埋 屌你老母

賀分咸 蕯克達半大

乞衣米蘭全隊仆街死啦

羅馬個大個低水都要殺
點賭

A米全隊斷腳死啦

半5全9

加多個拿坡

賓周加後防係奧達文迪 華湯根
屌兩個都係老化敗走
中前場無個好

屌你老母李城同a米

開咁多3.5b

鏝9.5s 頂撚到心臟衰竭

慘

真 個心仲跳緊

曼狗果場兩下有C都吹越位
明殺9.5

轉埋半一 要賓周算

阿妓 拿玻 維拉 里爾4x1 贏硬

李城0:0

羅馬死都唔撚開2.5b

a米同李城都要全隊斷腳

李城成場班撚樣都唔知踢乜柒

咁都要賓周
今年隊野hea搞

手仲震緊

謝狗推多口

痴鳩線93先失 係你一早失啦仆街垃圾A米

熱狗 5 角完？

屎都瀨埋 仲要串咗A米角大

買個半大 睇下波
歐霸唔掂盤

有冇得諗

羅馬補7分鐘都唔撚入

其實已經係咁
呢隊垃圾上場反給利
唔係又var幫人地又派膠
佢入撚到
已經出咗大半正選
一個似樣嘅攻勢都冇
個恩拿祖肥到閪

冇貼都要輸
冇天理

哭死咩

垃圾A米 全隊仆街死

阿 有d難

我屌你老母a米

賓菲加+1
莫迪+1

A米唔死都無用 on撚9仔死全家啦

好狗又唔係諗住入波咁耐都唔知做乜

今季唔賭了
下季先再上波台

羅馬死撚唔開2.5b

四點再接再厲

拿玻里

打多個就喺度hea踢 仲要最尾比人補時絕殺 醜唔醜呀垃圾A米

拿波里 客勝

點解大家都睇好拿玻？

因為最撚正氣 對家都冇乜攻擊力

利華古惑有心輸波 拎住3粒作客入球 下次主場贏一粒就晉

大家睇路

對左拿玻里

我亂買對意大利波冇信心

2.2半一開唔開到

斷格流

俾半格得唔得

唔得

阿妓9.5b

阿記 維拉 拿玻 里爾

大波已死
1c

頭先咁多大 應該整返堆細

紅牛fg

拿波2.5s

莫迪冇人講？

大波咸goal

同路

阿積士100% ？

阿狗刷角未

好靜

阿狗踢到咁hea 大波都落飛
咩玄機？

四點場場都好伏咁

入波未呀

4點啲上盤入未

紅牛

羊...

屌你老母阿狗D死力架想點撚樣

咁都唔入

奧巴

Ambu咁都唔撚中龍

屌你老母 又收錢踢假波
咁都可以唔入 大波24

仆街.....拿玻

1:0傻狗拿玻里

意假我屌你

napo

頂住一比零完場

又針 訓了

半場前就cup啦 on99

拿波又撚狗同rb一樣唔買得

瞓得

ajax嗰場踢咗廿分鐘0射門

極速半大

2:0？

格蘭隻易

Cls拿玻里

88

贏祖記

阿妓冇角

阿狗入波未

去驗腦了要

拿玻又輸 屌

維拉利爾場波係踢乜9
個龍同中堅5分鐘開始就踩定粒波等人迫
對面又唔迫 佢又唔交幾十秒
已經3次

意假閪波 a米 拿玻 屌你老味

好正氣咁輸

真 我淨係可以提早瞓覺了

0:2

12m

拿波2.5S點頂

屌你老母 條過關差阿狗大波

邊場？

賀芬咸

莫迪半大

莫迪冇角大又係咩玩法

賀2-0

維拉12

維拉12m

on9 射龜

維拉missed pen

Miss 埋 12m

係傳左粒地波畀龍門

救到

疾步交個波比龍
勁
場場冇波冇角唔知踢乜7

終於2c

阿仙奴踢緊乜

賓菲加入佢3粒先啦 講經

輕鬆針

仲唔係內定紅牛

19 22 入兩球
拿玻里咁撚廢

薩爾達goal

不過呢隊都唔係幾年前既牛黎

0:0 快買

拿玻里死全家啦 垃圾

拿玻cup到一世球迷

阿狗。。。買番角細算

落去搵馬勒當拿
搵埋球玉

On9閪拿玻去死啦

乜撚野miss 12m

艾卡沙你條仆街

美羊早段單刀幾碼都唔中 返非洲死啦

俾羊屌

吹球12m俾賓菲加啦

對面後防咁撚廢都入唔到波

拿玻半場入返球啦

阿狗咁打法 賓周隨時入

3c

流浪goal

比爾連d出波同雲比沙卡一樣咁柒

維拉撚半大

維拉1ー0

狗

地獄空難隊有無機追和

里爾安特

阿記嗰種廢

大波咸大波派錢

有錢收51300

4c

史密夫路傷埋

又中

斷埋腳ok?

快啲5c

笑死 安特衛普1:1

差里爾

流浪都半大左 阿狗仲係成碌柒咁

係都撚羊斷先

死阿狗爭三球

1

格流真係地頭蟲黎

格流輸埋

阿狗有冇兩球

安特

2ー1

估0-1 / 1：1

流浪cup

蘇超都有信心 出到去真係

支持
不過好似大船
所以應該。。

超重心追數精選
拿玻里3.5s 要埋no goal

補時4分鐘，補到5分幾都未完雞完場比人打左2:1

c呢

賓菲加垃圾。。。

里爾頂住

阿仙奴阿積士兩場快啲三球啦

拿玻里2.5s練心臟

籠都唔中垃圾到

里爾

66666

SAKA呢球廢撚到

12

阿仙

2.5b有冇機？

輸esr啦
頭先又唔解圍輸角球

唔覺阿仙入到兩粒

紅牛快啲追和

2:1/3:0

阿狗真係好撚on9

賓菲加三粒

笑撚到仆街 格流

賓菲加快撚啲入多幾粒啦

1:1

里爾快入

唔比人入先 係咪唔撚識踢？

咁兒戲既阿狗2.5又要練心臟

紅牛幫幫手

又炸？

有運

VAR你老母咩 炸你個閪 咪撚炸

拿拿臨開個3.5b

T3換比狗定蘇9

c

垃圾羊

阿仙奴出tierney 可以買ng了

阿狗奴

2-2流

安特薩克達維拉頂住 里爾快入

買阿狗定係對家？

阿狗啦

阿下一球

全部力頂！

中曬

未完場

77777

屌你老母ajax
屌足成場 交個波比人單刀
垃圾假波斷腳啦

3-2!

全部兩球

點解我會買紅牛

本身想買埋cf 但尾冇咁靚skip左

又話阿狗會入波 又唔刷做緊乜

下盤主場夜

賀芬都33

講完莫迪即追和

維拉no goal

9射0中龍 垃圾隊

覺得有

齊心兩球

完場未

阿狗刷未

1:1和 不如唔好撚踢

3場都兩球

阿狗加里2 win 101100

中中中

阿仙 衰波confirmed

立即完場

垃圾唔諗住贏喺度散步

格蘭入多粒啦

里1-1

里爾快2:1

歐霸

乜撚野1:2 我屌咩

阿狗絕殺

屌你 AJAX都開大啦
傻閪阿狗呢？

cls波

G sir 勁中

34

屌咩 全收變斷一

屌 又斷

乜撚野連入兩球

入未

里爾入波跳樓

仆街阿

阿狗正仆街